viutv套新綜藝林盧去追星笑到我撲街 (笑喊emoji)

盧海鵬怒吊朴志訓笑到我收唔到聲

咩叫撲街

朴志訓都吊
係咪人黎